Un train relie deux villes A et C en passant par une ville B. La
vitesse moyenne du train entre les villes A et B est de 190~km/h. Le
temps nécessaire à ce parcours est de 2~h~30~min. La distance entre
les villes B et C est de 195~km. Le temps mis sur cette portion du
trajet est de 1~h~30~min.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle distance sépare les villes A et B ?
  \item Quelle est la vitesse moyenne réalisé par le train entre les
    villes B et C ?
  \item Quelle est la distance totale parcourue par le train ?
  \item Quelle est la vitesse moyenne du train sur l'ensemble du
    trajet ?
\end{myenumerate}